我地已經無本錢互屌

民主社會，理念唔一致係必然
有人想和平，有人想激進
係絕對正常

假如我地有本錢
大家仲可以慢慢互相討論
甚至乎屌到其中一邊收皮為至
不過係依個時刻
我地已經無時間，亦無本錢互屌
只可以諗點樣壯大力量

坦白講，大部分人根本對暴力定和平無絕對既傾向
我地望下魚蛋革命之後既補選結果就知
香港人唔抗拒暴力

最令人卻步既反而係內訌
因為兩邊hard core既紛爭
無結果之餘，亦令人不知所措

其實聽日就係遊行啦
我地與其繼續屌黎屌去
或者幫「小麗老母」宣傳佢既和平

不如討論下啲實際既野
諗下點揾多啲人遊行
或幫下手諗下點樣保險啲激進啦

我地既敵人係政府呀
唔好再浪費時間互屌啦

劉小麗首先開火,

你去佢OFFICE屌咗佢老母叫佢收埋把臭口先啦, 好無?

佢啲post有幾多人睇呀
咪得啲on9和理非
推出黎只係幫佢宣傳

兄弟爬山各自努力、避免割席、拒絕篤灰、不傳耳語、不搞抹黑、不打飛機

過氣政治人物，何須理會。

依家要集中火力谷起人數呀

話衝果d 係衝先好 同義和團用神打可以贏槍炮一樣

但係泛民今次直頭提早割蓆

樓主講得好! 溫和派同抗爭派 目標一樣但方法唔一樣，同台食飯各自修行咪得囉 做乜要綁死一齊呢?

其實今次修例，連警察、新界佬、中產嘅根本利益都會受損，我哋要集結以往遊行冇嘅力量:

[逃犯送中條例] 中共有理由好憎香港。如果你係中共, 想點樣花式玩殘全港各界市民?

費事too long didn’t read, 就睇紅字

雖然預左犯民會出黎騎劫
但咁點 聽日個遊行係香港人 唔係政黨架
大家唔散就得！

泛民屌完人 之後話唔好互屌？

劉小麗嗌捉鬼在先
打算反擊就係五毛

佢屎忽一早開哂花
等於你唔會開post話柒婆好柒
只係浪費時間

你幻想佢無政治能量啫

問題係依個時間除左屌佢
仲有更加多重要野可以做

怕比人篤既義士咪著好d遮好d先出黎囉

叫屌人嗰個收口先

醒少少啦嗎

共匪以分化起家，一開始1920年代就已經搞到國民黨分裂，後來更加以分化打敗國民政府奪得大權，無論有錢vs冇錢，港男vs港女，八大之間&所謂後門狗優劣，私樓vs公屋，公屋vs劏房，白色vs黑色等等，總之搞到你反共勢力嘅內亂，就係三毛最想樂見嘅現象

要對抗三毛分化技倆，首先自己要先拚棄批評其他同路人所做出嘅行為，同路人係指任何反共力量（包括泛民），而唔包括返工不了/ 遊行有乜用？（消極撚）/ 散播負面情緒嘅分化撚三毛

假設如果你想衝但面對人地係和理非嘅立場，唔好鬧人，相反如果你係和理非但面對人地係想衝嘅立場，亦都唔好鬧人甚至阻人，否則會破壞大家關係從而削弱反共力量

再強調一次，要杜絕三毛分化，首先自己要先拚棄批評其他同路人所做出嘅行為，至於唔同門派之間嘅舊仇恨，宜家大敵當前兵臨城下，都唔好互踩住（eg黃毓民、陳雲甚至熱狗之流，雖然我都覺得熱狗好賤格，但只要冇人彩佢無視佢就可以，冇必要鬧戰）否則三毛好易利用呢點製造缺口挑撥「土本vs泛民」嘅關係，造成反共力量嘅內亂。呢條守則任何反共力量（包括泛民&本土）都應該要守

6月9號！大家一齊上街！

泛民一直想消滅激進勢力
根本唔可能係同路人
泛民同激進派既關係就係共產黨同國民黨既關係

推